連仔可唔可以俾我地edit url 嘅文字 同埋 選擇唔開preview 黎rick roll 人?

自從有網址導向提示，shorten 左嘅url 會show 條link 會redirect 去邊
E.g.: [/quote]
依家YouTube 又有preview，你叫我地以後點rick roll 人

有好多外國forum 可以edit url text，連仔可唔可以幫手加入呢個功能?
如果我地貼YouTube link 嗰陣可以揀唔show preview，咁樣rick roll 人嗰陣就會更方便

謹此事先多謝連仔睇呢個post

good advice
me approved

Thanks 巴打

你就話rickroll姐

人地會jump scare

唔錯喎呢個idea